屌你馬刺身咁撚好食

驚左好耐紅肉刺身
一食不得了屌打乜9拖羅
感覺就好似中學覺得始班最靚條女係女神
入到U發現都係牛屎一樣yeah

馬撚刺身

好尷尬 你噏乜

好腥

食完會扯勁左

真正嘅三文魚係唔食馬刺身

想用食

三文魚好尊重av女優唔食日本人

牛刺身唔講得笑

雞刺身都好正

厠身好食啲

馬刺

飛田係毒撚儲正女戰績既好地方
否則狗也不屌

到底樓豬你返咩工有得成日出trip貢正

一個人出trip好撚獨孤架
唯煙酒作伴

所有不快都溜走～*

好撚un
又腥

上年去九州，喺熊本食馬刺身同喺福岡食雞刺身都好正
入口果種油香同埋肉味簡直極品

熊本=best